(Apple 撚） 5W 原裝有線充電快定10W 無線充電快？

睇W 數 無線充就應該快d
但無線充又會唔會有限制？

請用腦 唔該

iPhone無線最大好似得7.5w?

其實唔止
試過OVER 10W

官網都係7.5..

其實快速充電會唔會傷電池？

iPhone Xs + Xs smart battery case

用60w pd 牛 + Apple type c lightning

從0% 開始充電

會從5v 2a 跳到 15v 1.8-2a

即係27-30w

你食野好快咁倒晒落肚會唔會傷身
利申9up

用iPad牛已經快過5w好多

10磅綿花重啲定5磅鐵重啲？

會，傷胃，即係會傷電

有apple care驚條毛，低過80%叫apple 換